【太陽花學運】【圍魏救趙】佔領行政院 救立法院學生

已經五年前，好似無乜人記得

推

一粒TG射入行政院咩都散哂啦
台灣係民選政府 , 香港唔係